人渣司機推紙皮婆婆：我係推跌佢呀！

你執紙皮執到阻住條馬路嗰吓討鳩厭吖嘛

人渣婆婆為一己私利阻塞馬路

Old